肥仔黎講呢五位算唔算型?

左至右計
3,4都OK,
不過去減肥係最有效既方法~

咁肥堡叫咩？

神級追唔到

你岩
都係努力減肥

肥人>通常<都仆街啲

搵到工未????

唔明....
肥人好過通常
都仆街啲好過通常?????

下次加[慎入]

>.<

點解個個肥仔都鐘意用咁大副粗框鏡

你係咪肥毒來架
講野唔好習慣講到1999

利申:我都久唔久會19999999999999999999999999

焦點去左副眼銀到, 望落無咁肥!?~

5個加埋幾多kg

今日見一份
努力中

唔掂就做住體力勞動工先囉
OR 炒下股

IQ 題 :
肥仔通常都係姓咩既?

中間果個有D安德尊feel，表情over咗

坐晒貨
綜援都無資格申請

中間果個bulk 緊 除咗衫應該幾大隻

中間舊時唔係減肥成功既咩 又肥番

廣告來....唔係點層壓式推銷
個個都上身肥 下身較廋

無得止蝕???
巴打加油啦, 其實我覺得肥仔可以考慮下搵啲自己應付到既體力勞動工
又可以賺錢,又可以減肥

潮人牙tim冇人講？連登已死

請尊重 謝謝